$15000-20000 Gaming laptop 跪求推薦

各位大佬
請問係呢個range 有咩gaming lapton比較好
Thanks

你頂得順幾重？

打咩game?

多唔多要帶住周圍去？

師兄
我唔帶出去玩的
絕大多數都係屋企

師兄 我追過你post
唔知我跟你買MSI GE75
岩唔岩我？

唔帶出去做乜唔買desktop

唔好係香港買， 上Amazon買 完

唔出街就買GT級

但GT 級香港貴， amazon / newegg 無保

推介你呢部Asus:

你個budget 大把選擇

太貴就轉返Asus Strix II 或 GE75

因為細佬屋企細 無位放
要玩電腦要放飯台玩

唔該師兄
我應該跟你買GE75
果部asus 太貴
Thanks

部 ASUS Strix ll GL 504 2070到咗 放工番去 裝game開箱

你諗清楚呀

我買完唔啱用，轉頭就平放咗佢買過部

你買GE75 無問題

但記得加多條16gb ram 行dual channel,呢樣好重要

$19000+799 都仲係20000以內

呢部都可以

留名

有部二手想放 12月底買
唔知你有無興趣 1060 6gb display card

師兄 呢部個mon好似細過GE75?
同埋想請教下GE75 SG SE SF有咩分別?

GEF 係display card上的分別

2060/2070/2080

上面部GT63嚟

Mon 15吋 但散熱肯定好過GE系列

但MSI 喺newegg 買無國際保用

純粹俾你參考

15000-20000點會買1060

撞親頭咩

佢budget 15000 姐 我又唔係搵佢笨賣15000
我賣8500姐

Thanks Ching
決定左係GE75 2070🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

我唔係話你搵佢笨

但佢出得呢個budget 都係有d要求架啦

幾時買？開箱呀

記得加ram

打機差好遠

gs75 or Asus gx701

唔駛攞出街用為乜買GS75?

貪佢熱d定貪佢max q 弱d?

部機仲要貴d,咩玩法？

依家去緊ssp 格下價
請問師兄你果部係邊買？

補多少少換間屋

上年買咗MSI GS65 Stealth Thin
1070max q
$19999

建議咪撚買哩部

灣電 叫Yan’s Ltd

我買18,888

你應該可以買得平過我

記得加多條2666mhz c19 的16gb ram

20K可以砌到部好top既desktop, 何必用notebook咁屈就
執執啲位清個位出嚟擺desktop啦~

Buying

我等緊alienware area 51m, 唔怕貴d就買佢，有得upgrade

幾錢埋單？

有無加ram?

2皮落樓

你個serial no. 仲細過我

不過下次小心d, serial no. 咪周街貼

定價先$19,999

我買個陣條友主動減1000

Aggressive d 可能18000-18500都得

加埋ram 19000
岩岩玩下cs go好似都lag lag地
新買返來 洗唔洗裝or較d咩？

比多少少換左層樓先

Cs go 都lag?

你用緊內顯？

裝driver + 插住電玩

唔會無插住電玩掛？

Yes 頭先無插
我第一次買gaming laptop
Than ka ching

巴打心水清

望住個10幾吋既MON
禁住個NOTEBOOK KEYBOARD仔

要打機又要插住電先順
插住舊電打機
你估1年左右 粒電未死

完全唔明擺係屋企都要買laptop既人既諗法

麻煩你GOOGLE下 RAM既作用先
拿 我見你有少少電腦知識先同你講架炸
到底呢個謬誤重有幾多人係唔知

你怕麻煩既唔該睇睇呢條片

RAM 對遊戲整體既PERFORMANCE係有影響 但唔會大
但絕對唔會係你口中所講既 差 好 遠

同師兄情況一模一樣
成日打打下機俾人趕要開台食飯 好撚on9
依家叫整咗部itx, 唔算太麻煩

會打開咩機？ RTX2060果堆都好抵買如果早d有我應該唔會砌部機出黎

你check 吓 single channel vs dual channel 先啦

我早排先試完AC Origins 同 Shadow of tomb raider 兩隻game

有d game 好似 BFV 咁問題唔大，但上面兩隻係天同地的分別，差成40% 有多

要唔要我拆一次ram 跑一次分你睇？

輸咗唔駛做乜，自認契弟得喇

唔好話我蝦你，我俾埋我條實測link 你睇我早兩日先試完

唔好以為識上youtube 搵片就好叻仔先得架

依家講緊GE75 跟機得一條單條16gb 呀

要加多條先有dual channel

我隨手搵條片都差36.3%

你可以收檔架喇

斜體粗字去咗邊？

唔係8GB 16GB數字上既比較咁簡單

有人叻唔柒衝出嚟柒

124/91=1.362呀喂

你識唔撚識ga？ 上水回下啦

人呢喂？

我係佢就無氧氣筒都即時深潛喇

又斜體又粗字咁你叫人點應啫

點解？睇緊呢部

呀屌，原來我喺第13個回覆講咗係因為dual channel 所以要加ram 喎

想幫佢開脫話我無講過dual channel 都唔得添

Sorry 樓主，俾條撚屌辣起咗我，騎劫咗你個post

俾d 有意義的東西你睇：

我係指 加RAM 速度差好遠呢個POINT啊
你知唔知年中有幾多人話 想部機快D 想加RAM啊
呢個謬誤啊

依加同你講single channel vs dual channel呢個問題咩
不如講埋去ram mhz都有影響啊

如果你意思係指 叫佢行DUAL CHANNEL咁我就理解到

你唔爬文我幫唔到你喎

我早十日買咗部機見single channel ram 好大問題，加咗dual channel 即時加幾十% performance

我先語重心長，咿咿哦哦樓主買機時加埋ram

免得佢好似我咁買到返嚟要自己拆機加ram

你要斷章取義話我唔識,咁我就唔識囉

OK 我無爬文睇清楚 sor

其實我年中睇埋好多呢d 比較片

我仲親身試咗x299 行quad channel 對 gaming performance 的影響（因為搵唔到片）

喺我買呢部機之前我一直以為dual vs single channel 的影響只有5-10%

直到我發覺我run AC Origin 同 shadow of tomb raider 先驚覺仲廢過1070 laptop

個吓我就估到係ram channel 問題

但直至上星期六定星期日先驚覺有game 可以相差成40-60%

樓主皮幾兩皮嘢買電腦，梗係要確保佢玩得開心嘛

我用哩隻之前係用alienware 15r3 1070
好大部嘅
後嚟畀咗我哥所以我自己換msi哩部又輕又細部
相比之下第一佢機身軟過豆腐
第二散熱真係差到唔敢相信 CPU個出風位用耐咗你好明顯見到佢啲金屬係熱到彎咗
性能其實唔錯嘅
不過我上星期就遇到cpu fan rattle
個風扇嘈到拆天
寄咗返廠維修

整體上無論內籠定外殼
build quality真係差到唔敢相信

冇撚用既野

Msi個人認為只有gt係好野
Ge一般

做個AB TEST 有效的話你係咪買一隻吞咗佢？

同埋依家laptop 關你鬼事咩

返去set 返AVX offset 先啦，106度喇

我買過黎用喇
垃圾黎

降幾度都垃圾？

搞咁多野不如買塊散熱板

散熱板帶出街麻煩嘛

Usb風力又唔夠

呢隻嘢插濕電幾好力

好撚嘈
不如用boost mode好過
又拎少舊野

Why not both ?

我怕熱

Gigabyte aero 15x 好唔好？

好野
不過買返黎要自己裝返軟件

軟件？

上年又係呢個budget
最後加碼買左rog gm501gs

一買返黎重裝左個win10 enterprise

之前打nba2k19 老翻都冇事（隻nba正版太西下下要課金，我又唔打online,只係開外掛屈my career自high)

早排屋企人steam有隻bh2玩
裝左steam之後玩左一陣成部機熄左（屋企熱）
開返之後個game center 炒炒地（重裝冇事）
一開機宜家次次問我run唔run個ss3svc32.exe
重裝個sonic suite3都係咁（剷左佢冇事）
有冇人知點搞？？

諗緊過呢排重唔重裝個win10佢好

嗰陣都有諗gs65
但個個都過散熱差
我呢部因為我係擺喺公司打機
公司冷氣長期20度所以完全冇問題
但係如果呢幾日d天氣
我都怕佢太熱

推

通常laptop 出廠時會跟埋一大堆自家軟件

未必人人用得著之餘仲可能會影響性能

所以有用家會prefer clean install ,剷走晒d 原廠軟件裝過個Windows

MSI GE75 同 GT75 , 我會選擇GT , 內置機械鍵盤試過返唔到轉頭

想平就可以一試機械革命x8ti plus

我重係新蛋window shopping 緊咋
差唔多價錢嘅幾部揀緊, 膠巴幫下眼
GX531

GL504(1070)

GL504(2060)

兩張都唔係MaxQ的話其實2060定1070勁啲？

抬唔到出街嘛

十磅+ 喎

又要貼出嚟

加少少錢買2070版

記憶中見過15xxx有2070

差個一千左右扑部2070啦

Laptop 無得後悔換件

GX531好靚
皮四又靚價，好爭扎

你自己諗啦

我本來有諗過呢部

但一諗起薄機散熱唔好，同埋max q 就鳩縮

23K

埋單買GE75 2070 + 16GB ram + 512GB nvme SSD

$18,888 + $799 + $850= $20,537

5000黃金買鬼機
15000電莖椅

TDP 90w 即係Max q 啦

咁即係6864 Time spy graphic score 個部

你預弱過正常2070 15%左右啦

買啦買啦，你都係貪薄貪輕貪靚仔架喇

都有少少

呢個價錢又幾抵

不過佢機身應該只可以拮一條nvme

512 gb 唔夠都無得加

想換的話打開咗又無保

係，理性嘅選擇其實係GL504，正常2070

531勝在有PD, 帶返公司一條Type-C 搞撚掂

你諗好未呀？

都三幾日喇

你記錯定買貴左，AData SX8200 Pro 512GB $755買到了

唔記得了

諗好，未出糧姐

Zephyrus?

係呀

等你開箱

等你包膠
利申都想買西風

上網J住開箱片先啦
而家最快月中先到

剛剛睇到

原來laptop 2070 有d 時間比desktop 2060 更弱

2070 max q 應該更弱

買2080 max q啦

唔係掛有無sauce
不過如果係真，今代啲maxq真係好伏喎，TDP 同 boost clock個range大過上一代，間間廠調教又唔同。我記得上代啲maxq推到盡幾乎追到正常版架，而家咁好亂。更加唔會想上2080，性能升幅追唔上價錢 再姐新GX531個heat sink無更新過，2070maxq我估都麻麻地頂到

有d跑分我張2070 laptop 高過2060 desktop 的

不過我覺得直接比較desktop vs laptop 都係唔太公平

香港都有保養？

Asus 一年國際保

係power adapter 應該都會係世界變壓100-220V
香港用都無問題架啦?

想出手了 =]

火牛正常都係110-240

邊部比較好d

上面厚身大部同重，但full 2070 mobile

下面輕同薄，但暗裡寫咗係2070 TDP:90w 即係 Max q

你同我煩緊同一樣嘢

我諗我應該係買zephyrus s
同full 都係差大約15%較能
但薄同輕d 同埋個pad 係右邊好似方便d

其實重量上我覺得4磅幾同5磅幾唔差得遠

反而係火牛大小都係因素

同埋早最大分別zephyrus 真係好薄

但代價係擴展性好有限

我部GE75 起碼好易可以啪到條nvme 入去

我自己感覺係男人老狗咪成日話重啦

531個樣靚啲
去門市撚過實物，原來GL504個A面係銀色，C面又迷彩又碳纖一撻撻睇落好污糟咁整體個設計太young

用緊當年3皮外星人980m既17其實到依家個性能等於呢代既咩卡
btw佢個graphic amp敗唔敗得過性能流唔流失得多 同埋粒6820hk會唔會bottleneck勁卡eg 2080ti?

17R3?

55

追左你幾個post
好猶豫rog 呢兩部
GL704同GX701
上面巴打話GX薄d靚仔
但如果講散熱係咪GL好d?

雖然我知好多巴打問過
但我想再問真d
係amazon 買asus laptop 都係會有番1 年全球保?
係香港都冇問題 可以搵到香港代理整??

係呀

不過唔好自己打開嚟加ram加ssd

佢有權唔保你

癡撚線的

喺美國應該俾人告到傻咗，係香港先咁仆街

親身經歷

上年6月Amazon 度買咗部7700hq 1070 12gb ram

咁部機一買返嚟都試過打機會auto restart 入過一次廠

我攞過上去華碩咩皇家會度整過，佢reinstall 過os 就當無事俾返我

但其實從來都無解決過打機會random hang 機restart的問題

後來咗條4gb ram 就8gb ram 加夠佢做16gb，跟住賣咗俾人，條友問過華碩皇家會，只要你開過部機就自動失去保用

我再打上去，條友仲鳩吹話全球都係咁policy

稍為有d常識都知喺美國factory seal 不保養係illegal

依家即係蝦你香港法例無保障消費者嚟蝦鳩你香港人

我部desktop 底板，兩張gpu 同mon 都係牙石嘢

但經此一役我以後都唔會買牙石notebook

穿膠花巴打
請問如果想長放公司打機
你會推邊部？

GL704
定係Zephyrus S 系列?

不得不說 Amazon真係窮人恩物 三個月前用6000買左部1050ti msi 玩得好爽

放定長打就買

G703GX 或者GT 系列

大大部，散熱好，性能勁

香港班代理食水深啫

desktop駁電視 無線kb mouse

香港d價錢真係

Newegg 17xxx 買到scar ii 2070

行貨要20680（講價後）

G系列貴成倍
左諗右撚GL704岩我budget多d
狗衝先
第一次係新蛋買野有咩要注意？

開戶口個地址請務必跟足credit card

要不然cancel order 加lock account

我搞咗四個email 再用paypal先成功喺newegg 買嘢

你唔帶出帶入就梗係買性能較好的一部

Zephyrus S 1060 香港賣二萬幾
amazon Zephyrus S 2060 $16000

買asus一定唔係香港買，食水深到

屌米

反而MSI Newegg 價同行貨差好少

我部GE75 行同水差唔夠1000

垃圾蛇抵唔抵屌

以spec黎講好貴 鐘意個design就無計

買laptop打機
有錢人

屋企部台機重行緊i5同用緊張GTX960 DISPALY

我好好奇有咩人會買

Aero15x
個樣似文書機

佢又真係cut左我單喎
奇怪我cheak晒地址電話冇錯
係咪唔可以就咁用visa俾錢？

Newegg payment 出名麻煩

你開個PayPal 做payment 應該好d

頭先 搵左佢客服
叫我改rm xxx做 地址2
我地址1 慣左好似中文咁寫 寫多左個hk係最尾
同改852 for shipping address 唔係好明改係邊

想問 手機洗唔洗加852？
Zip code我本來填999077 要改做00852？

我答你唔到架

爸打咩機，我有興趣喎

gl63 8re 好似係
tg 傾 :kennethkuma

再試多次先
唔得就用paypal算

巴打買左邊部 我都想搵呢個價位既

$6000？

呢期無特價無咁抵買

$6000 budget 買1050ti 都好盡

呢部我覺得抵玩，但無貨了

Btw 我買個部係GE75 8SF

最後睇中呢部
真心夠唔夠玩四年以上

1070 max q?

NVIDIA GeForce GTX1060
其實差唔差好多

1060 玩4年

剛出的大作

Desktop 1060 開1080p ultra 連50fps 都無

Mobile 1060仲要再弱少少

點玩4年以上

真係唔識嫁
如果1070貴成幾千,畢值又有限

師父明白了

四年係一個咩概念先？

2015 年中階960 大概等於今日1050 多少少：

今時今日1050 玩到d 乜？

要玩4年你不如攞舊錢砌枱機啦

一張新出gpu 你2-3年唔換都仲得

但1060 都出咗咁耐

你budget 有限一係買枱機

一係咪貪靚仔貪薄，正正經經買部2070 laptop

18/19k 原來幾乎夠買2080

知道點揀了
唔該巴打

Notebook 幾大矛盾：

性能，散熱，體積，價錢

自己研究吓啦，我無氣喇

膠巴

喺街

夜d睇

有無summary?

DLSS 比宣傳中差

不過難保有時間俾多d data train up AI

效果會更好

不過暫時DLSS 都算令人失望

特別係low resolution 如1080p

我用枱機推4k DLSS 我覺得可以接受

Laptop 推1080p DLSS 真係頂唔順

我都有諗過呢部（2070版）
不過呢部同GS65一樣，底版反轉裝

即係我呢啲1080P laptop都唔洗玩DLSS
咁其實即係用Maxq機都得，Full版laptop咭都唔係好行到RTX

薄機的代價

風險太高，我唔制了

唔係喎

我用2070 開RT 玩BFV 或者 metro exodus 都好流暢

你個部係maxq定正常？

普通2070

想買呢部添

你有部GE75

我地諗緊
打算買GL504
但本來得16gb ram 係咪應該買番黎自己加呢
但我驚無左保養

Sorry 應該係我都諗緊

一定加，dual channel FPS高好多

Asus 都係單條16gb 咩？

偷工減料喎

上年先有巴打報晒海關

咪傻

性能定樣重要？

GT 系2080 都無6.5磅

屌那星好吸引呀

今年好似都係，GX531就天生dual channel

Gaming laptop都落單條真係R 頭

局你上32gb?

係呀我咪用緊之後自己加番囉

自己換hdd to ssd + 上32gb ram

2060同2070之間邊部抵玩?

其實有無得拆走2.5 個架，換舊大啲嘅電上去 ？如果有一定揀佢唔揀GX531

我都有諗過唔用hdd 換ssd

但怕 data 喺ssd recover 唔到

差200美金

有大買大

咁玩法你唔要保養？

森林買有保咩

Asus 有

Dell 可以加錢加

同埋應該可以RMA 本土（newegg 的話）

我見asus 果部買係512ssd 喎 仲要加？ 定我睇錯

你睇多次

我見就係 唔知係咪睇錯

咩model?

msi gl63 8ge

8500?

yes tg :kennethkuma

佢話ram定ssd容量不足

容量不足就梗係換/加SSD 啦
但你呢部唔係應該係SSD + HDD咩？
咁快唔夠位？